大家以後咪再搭黨鐵

無論返學返工，行街發夢，都唔好幫襯黨鐵。巴士小巴電車渡海小輪街渡，任君選擇。真係要搭嘅都買張長者八達通或者跳閘，咪比黨鐵賺。

可以搭 但全民跳閘